依一刻 如果從來無鍾意過你就好啦⋯⋯

好辛苦

鍾意我未

點解我會中意呢個人

巴打加油

太多人追你

加油呀

我都想問依個問題
佢係台灣 又同前任同居緊 會唔會分手砲都唔知

台妹
一定會

不要再說了

………

見到校名就知實唔對路

這世界
如果有如果

我仲當好正常

無偶然 只有必然